C朗：看先兒子吃薯片飲可樂令我惱火， 要求他跑完步泡冰水

C朗日前獲得環球足球獎2001-2020世紀最佳球員，在領獎後他接受了記者采訪，並談到了自己的兒子。

C朗說道：“讓我們看看我兒子能不能成為一名出色的球員。有時候他會喝可樂和吃薯片，而這讓我惱火，他知道這一點。”

“有時候我會告訴我兒子，在跑步機上跑完步後到冷水裡泡一下，恢復體能。他會和我說：‘爸爸，那裡太冷了。’也沒關系，他畢竟還是個10歲的孩子。”

迷你朗目前正在祖雲達斯青訓營效力，C朗說道：“我總是告訴他，成功需要努力和奉獻。我不會強迫他成為一名足球運動員，但我會希望看到他成為球員。最重要的是要在他的領域裡成為第一，無論是足球還是醫學。”

好慘

佢咁樣算唔算係虐兒

聽講佢自己淨係食雞胸唔食其他嘢

“也沒關系，他畢竟還是個10歲的孩子。”

美斯同佢個仔一齊食肥牛飲汽水

起碼佢唔係啲嚴人寬己既人
叫做以身作則左

他只是個孩子.jpg

他只是個孩子啊

笛子魔童掉四歲既悟飯去荒山野嶺自生自滅

最戇鳩係老豆想個仔做自己同一行

飲食影響體能
想做運動員, 哩D係基本野

似想個仔做醫生多

我不會強迫他成為一名足球運動員，但我會希望看到他成為球員。最重要的是要在他的領域裡成為第一，無論是足球還是醫學

大把運動員都係咁

對於老豆嚟講，佢成世人最勁嘅技能同人脈都喺曬嗰個領域，某程度上個老豆算係畀緊最好嘅嘢佢個仔。

當然個仔嘅意願係另一回事啦

唔知佢個仔係咪想做足球員
但凡係想做運動員嘅都會希望當初有嗰咁嚴嘅屋企人鞭策自己

點都好過碧咸仔，又樣衰又敗家又發明星夢

應該想喎
青訓球王黎喎
２１場好似入左４，５０球，助攻２０幾次

其實淨係食雞胸係吹出黎 佢好似有公開過餐單 食好多飯 薯仔 豆

有能力同想做係兩回事嚟嘅
不過唔想做/冇興趣都未必咁落力踢

其實大多數都唔想
好多訪問都話知好辛苦好多壓力唔想個仔受咁嘅苦

事實佢個仔真係有天份既
孫興民都係咁樣俾佢老豆逼出黎，所以先咁勁

炸洋蔥圈好味

佢食一餐等於我兩餐

運動量咁大，正常。

薯片可樂依d好影響荷爾蒙

咁樣操速度同體格，自小受專業訓練，冇大傷一定無敵

從小培養好習慣，有老豆訓練
下一代球王

都算食得多菜,上圖白色個碟咩黎

做beckham D仔女好似開心D

阿仔出道老豆應該仲踢緊波

好撚好笑

但碧咸個大仔真係廢廢地

即刻諗起出面話無錢飲可樂個post

隻隻碟都白色

佢個仔：咁窮就唔好生我

可能指中間果張 一堆果醬

點同呀，人地一巴掌就拍死一隻巨龍

牛油果

我估係牛油果

要做咁多運動又維持咁大肌肉量，邊可能淨食雞胸

連登仔屌完窮人教仔又屌c朗教仔

淨係可以揀足球同醫學

浸冰水可以防止DOMS
即做成第二日肌肉酸痛既效應
咁就可以持續操練
有咩問題

最上面個張,白白黃黃有D炒飯feel個兩碟野

老豆會做個仔經理人兼教練
地獄訓練個仔，教哂佢ｄ變態訓練習慣
下一個持久球王

Evra: I know that feel bro

炒飯黎 不過唔係我地食開大排檔個d

佢話圓碟同長方碟
圓碟係白麵包

我已經多次命令她在每次默書前一個月把文章背好，而且直到默書當天為止，每天要成功沒有錯漏地背默十次才可以睡覺。
在這個月裏，我每天不辭勞苦地監察着她的進度，還在她練習時鞭打她，讓她把錯漏銘記於心，以致能在最後取得100分。
可是，最後她居然錯了一個字，被老師扣了3分！我的心血都被白費了。。。
我應該給予她什麼懲罰讓她清醒，生生性性地讀書？

速度如果唔係天生運動神經勁，靠肌肉既話，大個會比人追上

應該話做左運動員最清楚如果越細越早接受有系統既訓練對未來既幫助更加有用

魷魚圈

如果我老豆好似佢咁有錢咁勁
我又唔介意食得dry d

因為浸冰水仲痛苦過doms

佢個仔 大個就會知作老豆咁做係對佢好

佢個兒子份工真係難打

係咪唔會俾個仔打飛機

阿朗班隊友都覺阿朗痴線，呢d唔係做運動員咁簡單，要做世界第一

重點應該係無論仔仔選擇咩領域都好
佢都想仔成為個個領域既頭20%
就算打機 唔打到世界冠軍都唔好打個種
後面個兩個只係例子

唔講老豆係c朗
佢自己做足球員都食女食到傻啦...仲打飛機

健康生活叫虐兒?

sorry dad

C朗一腳踢唔踢得爆地球？

呢d野阻止唔到
要打點都打到

人哋一星期有平常人三個月運動量

問題係個仔得10歲 他只是個孩子

結果講晒咁多碟我都未知其實係講緊邊碟

屌你老母
c朗之前明明想搵返以前細個請佢食漢堡個班員工
講佢細個踢完波會去m記 R包食
間鋪d員工好好請佢食

依家唔比自己個仔食快餐

C朗個仔好似轟焦凍

神經元應該細細個不斷刺激緊佢，生化人一樣

老豆幫佢啜出嚟 有營養過雞胸肉

佢老豆有條件比更好既選擇佢咁點解仲要食垃圾食物？
如果當初c朗有個咁既老豆 佢既成就可能會更高

朗迷望到啲野食都忍唔住負皮左

Son咪又比佢老豆逼出黎

佢細個 去m記R漢堡包食

佢個仔好似配種配出黎

本身一定撚個超撚勁嘅代母

已經有爸爸，職業賣兒子夠晒

屋企冇晒雞胸冇晒沙律咪俾佢食人地賣剩嘅漢堡囉
有錢有得揀同冇錢冇得揀識唔識分

可樂仲會骨質疏鬆

有個咁嘅老豆幫你計劃好哂人生路

我鳩估

姐係點 自己窮到冇錢比 都要去R漢堡食
但就唔比個仔去食快餐 係為個仔好？

外賣仔一個月地獄式死亡特訓

比喻jei
但C朗個仔好似而家屈緊同齡小朋友機

球星第二代通常收皮，尤其係球王level
未出黎已經expect你有老豆既高度，壓力大到仆街，尤其係少年時期好易頂唔住

嚴人寬己
一係c朗細個就咪撚去R漢堡食

ON撚9

CLS

佢細個係果種窮到如果唔去R漢堡食就連肉都唔係經常可以食得到喎
同埋根本快餐就係垃圾食物 大人食都對身體唔好 更何況係一個發緊育既小朋友

他只是個孩子

唔好同港父嘈 佢見到呢個post d討論咁正常就想搞事引戰

咪姐係嚴人寬己羅
自己細個食得
個仔細個就唔食得

連登啲標準真係奇怪
一時又講窮人屋企冇目標冇資源冇大志，冇得跟家族行
一時又見到啲富貴家庭有齊所有配套時又話人地慘，冇自由

點on撚9法呢？
c朗R包食上曬新閒

有其父先有其兒子

你意思係扔返個仔去佢細個住個島上面同人 r漢堡食都好過依家咁？

食有得揀同冇得揀既分別
即係好似你咁有得揀會比個仔住公屋定私樓

到呢家都只係記得碧咸個仔個名係碧咸個仔

屌。。。睇到都想喊

隔離post 唔俾飲可樂個籍口係窮

再頭dupdup打機

佢食女無數

大佬，人地撒亞人，係地球真係無敵

其實一定唔會淨食雞胸啦都唔夠營養

屌你老母咩，好撚嘔心

聽講佢老母都係運動員

頭20%好流下喎

小孩吵著要喝可樂遭父親拒絕 直言：沒錢為什麼把我生下來！

兒登垃圾幫呀朗教仔

食好多女
做牙朗個仔隨時飛機都唔比打

食耐左你會覺得junk food先難食

記得好多年前有某國球員去國米跟操
話費高勸佢戒飲所以有氣既飲品

*所有

諗起大細威個老豆

佢台上面既野食基本上我都冇點食過，細個一見到就扭計

如果你同世界各地嘅人比
頭20%都好勁啦

擠身頭10%好多時都係講機會
能力上其實好可能同20%嘅差唔多

幾萬人可能講緊
頭1%都多啦
頭0.0001%

頭20%已經係頂級中既上游啦，足球世界咁多層級，英超下面都有n個級

收嗲啦 最撚憎你呢啲扮曬野睇穿連登仔咁 係到扮勁

好似戇鳩仔

我都想有呢啲老豆

咁好廢
牙朗係要佢做頭3

哎啊，比你憎添，好痛啊，少左忽肉啊，慘慘豬lor

父狗：我細細個都係住公屋 就算而家有錢我都會逼個仔住公屋 唔俾佢住私樓 如果唔係就嚴人寬己

他不只是個孩子，他是明日之星

比達同杜拉格斯定悟空同悟飯

當足球頭20% 係全世界專業足球員既頭20%喎
唔係淨係頂級聯賽頭20%喎

有C朗做老豆就唔同講法

外國咁興三色豆炒飯

唔係淨食雞胸
因為冇碳水做唔到好嘅運動表演

佢係餐餐都健身餐
叫人黎佢屋企作客都係請人食健身餐

有幾難睇穿連登仔
機會率嚟講
85%低收入
70%住公屋
55%低學歷

基本上十個有九個都係社會losers

有咩問題？C朗多人脈，就算踢波真係冇乜天份，係足球圈都可以識到人撈其他位啦

占屎個仔

支朗

襟錯負皮sor

好正常，自己知條路點行當然想將最好留比個仔
唔通同啲公屋廢老一樣咩

我覺得佢應該可以40歲都唔退休 前提係有無球會收佢

艾夫華話C朗請你食飯你幾大都唔好去

如果窮人係用咁嘅方法教仔, 連登仔有咩反應?

一世都要活在父親陰影下
標籤住"C朗的兒子"

食咁多蛋

上一代J辛尼迪同恩沙基
飲食作息都好嚴格所以先咁襟踢

佢對追求第一已經走火入魔
不過咁講 唔係呢種性格都造就唔到佢
我覺得對個仔有要求有目標唔係壞事 只要唔好做得差時話佢無用
始終佢屋企有名氣有地位又有錢又有大盤生意 比著大部份人都唔會講咩理想 坐食山崩嘆過世就算

睇下碧咸個大仔就知
踢波踢唔掂 放棄（其實另外兩個都係）
學人追夢學影相 去學攝影 堂都唔點去上就唔讀
之後日夜溝女 得閒ig吸下fans
C朗個仔依家雖然表現唔差 有個係自律性上會管束住既人應該真係有機會更進一步

淨係食哂d蛋都難

同之前熱門 post 話個台灣老豆無錢買可樂比個仔相映成趣。

笛子魔童一出世就野外生活tim

咁要睇你既專業係點定囉，淨計頂級聯賽既球員為專業人員定計正式足球員都叫專業，兩個好大分別，港超既球員你計唔計專業人員啊？

諗起祖迪告魯夫

因為連登唔係一個整體囉，講果兩句嘅根本就唔係同一班人

碧咸仔
又唔靚仔，比victoria基因累

唔比吃薯片飲可樂 但住大屋同同老豆一樣食營養餐單
屋企訓練就頂級設備 踢一線大球會青訓
窮人用唔用到咁既方法教仔?

諗起香港啲運動員可以打邊爐
真係食撚屎

Jordan 個仔打到NCAA D1 算唔算已經唔錯

其實會唔會浸到病？
天氣凍都流鼻水
仲要做完運動過冷河

咁緊係計啦

第一個喺五大聯賽踢波同時行醫嘅執業醫生，季季60球。

踢流浪原則上唔俾飲凍飲架

吓 佢真係睇穿咗wo

怪獸家長

好撚幸福有咁既父親，10年後一定跪係到講多謝。

巴西名宿蘇古迪斯都要退左休先開始行醫

醫生點計第一？

啱，好多球星嘅後代都被人印象係垃圾
Beckham 啲仔, Michael Jordon 啲仔
你基本上好難搵到邊個頂級運動員嘅下一代係叻仔

食女界做第一好過啦
集郵

。。。其實急凍療法好多球員都用緊

飲可樂會殺精（好似係）

依個係選擇問題wo
講緊逼個位咪就係呀朗羅

細個自己住公屋
大個唔比個仔住公屋？

唔好話做運動員 小朋友到唔好比垃圾食物佢地食啦

當運動打份工者
冇咩追求，當打工咪得
牙朗呢d犧牲極多
有錢有面唔享受

C朗：死仔包啲蛋白質流失哂啦！

馬甸尼佢本人，啲仔未知

如果咁計，球員數量愈多，頭20%就愈top，相信專對球員既量多到可以蓋過頂級聯賽既球員量好多，所以呢個情況下，頂級既20%未必一定比所有球員既20%勁，都要睇返數據量

我知 見過占士都係咁操
不過奇怪點解咁撚凍都唔會凍到病

其實用到top個班都已經好搵過做top既醫生

只少要包皮咁横空出世

Evra 當年話去c7屋企食晏。連可樂都冇

應該係後續保溫要做好呱

卡斯柏舒米高心理質素勁
同老豆打同一個位唔怕直接比較

炸魷魚圈好撚好食

他只是個孩子！

佢個仔呢家都叫做十歲層面上既包皮既

但叫我一次食咁多蛋真係嘔

你試下冬天沖凍水涼就知
短時間1,2分鐘左右其實係唔會凍病
你長時間唔夠暖先有問題

趕唔切啦，c朗35啦，個仔先10歲

呢個我又試過
唔好話1分鐘
10秒鐘已經頂唔順開番熱水

現實係大部分頂級球員都踢頂級聯賽
你講既情況只會係大部分頂級球員都唔踢頂級聯賽時先會發生
但咁既情況下頂級聯賽就唔會再係頂級聯賽啦
唔現實既野就咪拎出黎講啦

你仲奇怪 當咗連登係一個人

不過C朗後生好似好鍾意飲可樂之後健身之後就戒左可樂

明顯係比達同杜拉格斯啦 細細個就要佢重力房

踢波都要世襲制同配種
第時仲有冇踢波脫貧呢樣嘢

我都想有個咁既老豆虐我

咁細個開始操 應該勁過佢老豆

諗起老孫

標題：「先兒子」
佢個仔係鬼魂？

下年嘅Mick Schumacher 唔知會點

有老豆睇住好難偷懶
日日同老豆做push up 食雞胸

ching瞓咗好耐，窮撚家庭咪生仔既po已經係日經咁制啦喎

連拉夫舒密加個仔都0係F3

係咪做到老豆咁出色呢樣野無得強求
同其他人一樣 有時都睇天份或者其他因素（傷患等等）
好似人民幣占個仔 同佢老豆當年高中跟本唔係同層次
所以做超級球星既仔女最難一點就係大眾過高既期待
C朗個仔依家既表現其實仲好出色 如果佢自己有咁既理想 佢老豆幫手督促佢 我覺得係好事
諗到呢點就諗起Gianna 高比教得最好（籃球）既一個女 偏偏比個天帶走左

你唔問舊時幾歲大人仔要每日紮馬紮半日再練功個啲生活係咪虐兒？

以為做c朗個仔可以周圍食女

條路自己揀

Feel到佢個仔會做下一個球王

佢講既係事實wo

健身室開始準備冰水同急救員

其實係際遇塑造阿朗呢種毅力性格，如果細個唔係咁窮可能train唔到呢種挨得性格，同時明白今日所得係得來不易，道理同啲巴西球星一樣，只係阿朗名成利就後keep到，巴西撚就嘆世界。

唔好亂試
天氣凍再開凍水沖涼
體質唔好有機會變成突發性心臟病

窮其中一種，阿朗自己以身作則另一種

吓好明顯係啦 個小朋友ok就冇問題
唔ok仲迫嘅話唔係虐兒係咩

巴西中後場會襟踢好多，當年卡富、卡路士同現在泰亞高施華、丹尼爾艾維斯哩D咁
中前場班天才型球員好多個頂晒龍31／2就謝

你都識講細個
細個唔識得咩叫做健康唔識得咩叫做均衡飲食唔知道食咗呢啲嘢對會唔會對自己身體有啲咩影響
而家大個知道有啲咩係有營養呢啲野食完之後對自己身體係好好

痴線，阿朗細個都有飲汽水，依家都一樣咁撚勁。同埋細佬新陳代謝強，完全戒晒根本戇鳩，美好童年咁就無咗

係
小心d好
要試既最好都遁序漸進夏天開始練定先好d

好多弱智話食飯唔大隻.

好多運動員醫生科學家都係咁

你話吸毒就話姐
佢自己細個有權去食快餐
大個就唔比個仔食快餐

依個係自由選擇問題

黃絲朗

咁要個細路仔讀書都係虐兒啦

連果汁都冇

When the pair were playing for Manchester United, the Portuguese winger invited his teammate over for lunch after training with Evra getting more than he bargained for.

"I would give advice to anybody, when Cristiano invites you for lunch at his house, just say no," he remarked on ITV's World Cup podcast.

"He said: 'Patrice, come over after training'. I went [and] you know I was really tired. At the table there was only salad and plain white chicken so I was like 'okay...', and water, not any juice.

"We started eating and I was thinking some big meat would be coming after that but there was nothing. He had just finished and he stood up and he started playing with a ball, doing some skills and he said: 'Let's do some two touch'.

"I was like 'can I just finish eating?' [Ronaldo replied] 'No, no let's play two-touch'.

"We start playing two touch. After that he said let's go to the pool to swim, I was like 'okay...' after going in the jacuzzi, the sauna, I'm done. I said: 'Cristiano why have we come here, have we come here because we have a game tomorrow, or just for lunch?'.

"So that's why I would recommend to anyone when Cristiano invite you to his house, don't go. Just say no because this guy, he's a machine, he doesn't want to stop training."

三色豆好好食

比達個仔杜拉格斯=異世界救世主

悟空個仔悟飯=食女讀書

好似話其實果汁入面嘅果糖都好傷個肝， 例如容易造成脂肪肝
可以話C朗係恐懼撚嚟嘅不過都係為健康着想

咁佢想唔想先
我覺得當事人感受最重要
唔係做乜虐兒case上庭要問個細路點睇？
好多嘢都話為你好㗎
要你讀書 之後不斷補習呀 做papers呀
初心都係想你成材
但重點係個細路咩感受囉
宏觀啲
支那嘅共產主義都係㗎
但佢無理你想唔想
咁咪極權囉

壓力大 同個仔會被拎嚟同老豆比
不過佢真心鍾意就另一回事

咁牛奶都唔得

D人唔係吹到人民幣占個仔好勁咩

佢個仔肥得黎幾cute講真

冇碳水點支持佢咁大運動量

萄牙球星基斯坦奴朗拿度以fit爆著稱，但當年在曼聯卻因飲可口可樂被傑斯責罵。

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）向來以注意均衡飲食見稱，使比賽狀態長期保持穩定，不過，曼聯領隊蘇斯克查之前提到，傑斯曾批評C朗早餐時喝可樂，這位現任威爾斯代表隊領隊表示確有此事。 「我只是告訴他，我們這兒不喝這東西。他馬上就上演帽子戲法，賽後告訴我：你看！我想喝甚麼就喝甚麼！」從此事可見，費格遜時代的曼聯要求有多高，而且資深球員有責任提醒新人。 「我愛吃朱古力和牛油，但如果我表現不好，我會懲罰自己不能吃。同樣，我只在入波後才會喝一杯牛奶。」傑斯說。這位威爾斯名將合共為曼聯上陣963次，表現長期穩定。

其實點解曼聯班青訓去到38.9都仲踢得
係有原因
之後c朗就聽左傑斯話

算一線龍啦，冇老豆咁勁，但幫李城攞英超都足夠做名宿歷史留名

笑到出聲
連登仔擔心C朗個仔過得唔開心

佢都算一線
舒米高可以幫丹麥囉歐國杯
再加三冠先走
佢個仔至少得2線

Haaland 仔仲勁

算勁0既高中生
但肯定冇老豆當年咁屈

佢都成廿歲先開始操啦
個仔先10歲

廢佬特徴！將自己個套強加於別人身上

N賓都食女無數啦，有咩咁巴閉

Curry Klay都勁過老豆

有冇睇晒內文C朗有逼佢嘔出黎咩？淨係唔想佢食咁多唔健康嘢姐，佢從來冇逼個仔，佢淨係話佢想佢希望，不嬲期望同現實有落差㗎啦。係呀，飲汽水食薯條就係美好童年咩到時身體差，佢想做球王都未必有機會啦，唔明你屌乜。

其實20歲開始操你少啲勤力同毅力都唔會好似而家咁所以咁細個就已經咁樣操個仔其實都可以理解
你見張家輝之前拍激戰40幾歲先咁樣操個身都操到仆街 呢啲其實真係越後生就越好

舒米高個仔同告魯夫個仔咪有板你睇
祖迪告魯夫去到曼聯唔識踢
舒米高個仔好彩當時無帶佢返去曼聯
唔係都幾難打返轉頭
果班球星個仔好難成大氣原因係佢地
多數起大球會青訓
夏蘭特本身佢老豆係曼城青訓
但無帶佢去曼城.反而比蘇b發拙左出黎

大仔好似係美國餐廳侍應妹ons 生出黎
之後果個先係代母配種

Curry 仔真係好屈
身型體能冇優勢都勁到咁

聽講幾個前曼聯球星個仔都係去曼城學踢波

老豆一線頭果幾個，個仔算一線尾啦，長期穩定又有英超。

唔好飲蒙牛就得

好似中田英壽咁

我不會強迫他成為一名足球運動員，但我會希望看到他成為球員

咁姐係強迫喇
虎爸..個仔唔係屬於你既物件
係一個個體 迫唔黎

個仔做到英超冠軍+丹麥國家隊主力
真係重想點

阿朗唔係得大仔同宜家個條女生左三二個咩

運動員頭20%冇乜作為
但一般行業頭20%就幾好啦

係撚無敵
地球有人造人

但有幾個最終都係返黎曼聯
包括朗尼個仔.加利細佬個仔
祝佢地好運

大仔無公開生母
之後對twins就代母
最細果個係而家條女生

朗：公平咩？

睇見你嘅留言，再睇一睇丙朗食飯笑個樣....

因為你有依家嘅經歷姐 你一出世已經係佢個仔就唔係咁諗

有個咁成功嘅老豆鞭策自己

第時自己成功可以瘋狂食女

我一定好感恩

唔洗成功
到個仔識射精已經大把女送上門比佢屌

根本就係C朗基因差 硬係迫個仔好似佢咁

個仔好慘 無了老母

短時間浸冰水唔會病

仲會增強抵抗力

會病係因為浸太耐

就好似浸溫泉咁 唔可以浸咁耐

總之唔係跟連登仔做法教仔就要屌

你依家諗梗係
10歲仔梗係開心童年重要

C朗=比達
美欺=悟空

世上最慘嘅小朋友

美斯睇左破壞之王星爺點贏大師兄

係三十個月

唔講以為悟空佢哋死曬係人造人手之後大結局添

怪獸老豆

你當咗自己係連登

要食都唔會食m記啲垃圾啦

去食大酒店五星級餐廳漢堡唔好？

點解食薯片飲汽水？

薯片都有好多種

有能力點解唔食更好味更好飲嘅野？

其實講係c 朗個仔，無論咩圈都有人照住啦
那怕做廚我估都好多名人uncle 去食

你做俾我睇之後話俾我聽唔係自虐
C朗不嬲操練方法都癲過所有球員

迪維斯講過佢想同c朗鬥早
9點到場 已經見到佢起度操緊
之後無論8點.7點去到6點.都唔夠c朗早
佢永遠早你2.3個鍾練野

唔需要
做到球員第一或醫生第一你都已經食女食到尻軟女只係附贈好處

睇過好撚癲

阿根廷球星泰維斯當年曾與C朗拿度在曼聯合作，依然對C朗的毅力讚不絕口。泰維斯在接受西班牙《馬卡報》的訪問談及二人在健身室的一件軼事，坦言不難理解C朗如此吸引異性。

泰維斯說：「C朗拿度基本上任何時候也在健身室，我認為他已經成癮，我亦明白他為何這麼受異性歡迎。例如我們在早上9點開始訓練，我已經早一小時到達，但他已經在健身室中。然後，我嘗試再早半小時，他同樣已在健身。我心中泛起一個問題，『究竟什麼時間才比他早到』。我有一天在清晨6點到達，他竟然半睡半醒地在健身室中。」

兒子手淫令我十分憤怒

同佢做過半季隊友既貝拿迪亞話有場波C朗照跟大隊去作客但係輪換冇份落場，比完賽番都靈已經好夜佢重走去問人有冇興趣留係球會操一課GYM先番屋企

可怕的不是對手多厲害,是對手比你厲害還比你更努力

唔通做文員住公屋咩戇尻

最後洋蔥圈果張

Thanks to negative feedback

個包袱大到 一做就要超越佢老豆
如果唔係只會永遠係c朗個仔

都幾難
c朗真係費sir幫佢
前期成日比人笑剩係識插花
波都唔撚識射.全部靠努力練返黎
同期有天份既基利斯馬去撚左巴塞
列卡特直情唔撚理你
佢算好彩

但你老母唔知去左邊 得老豆

又係高比果d凌晨4點

要幫老豆破美欺d 紀錄

開頭係曼聯比人屌插花王 插水王
之後完全係靠努力練身型返黎

牙朗：women weaken legs

話KOBE 係唔信手感/球運哩啲野
果排射波唔順就凌晨去球場加操練射波練到順為止

啱，呢d係佢用過來人經驗教仔

唔係望子成龍既父母咁，迫子女做d自己做唔倒既願望

冇咩可能啦
做到包皮咁起到朵已經算係咁
牙朗個堆紀錄估計可能50,100年都冇人破到
淨講歐聯, 如果美斯破唔到佢,都好撚難
平均每年10球,連續14,5年先有機會掂到附近

屌下閪,上下雜誌又一日

均衡飲食

唔駛一定踢波叻架
渣渣地「在他的領域裡成為第一」就ok

c朗真係努力練返黎
同期另一個基利斯馬天份仲勁過c朗
但列卡特唔撚理你

反而無論c朗做幾多柒野.費sir都無放棄佢
射波球球飛機
比住係雲加.佢會練到c朗咁勁.但氣質同不服輸既性格
真係曼聯帶比佢

迷你朗

仲唔係寛己嚴人?

d haters 真係好撚可憐係咁刮返以前啲廣告當係攻擊

做醫生做到世界第一難啲定做球員世界第一難啲

醫生 好難有客觀的數據 同比賽證明

手感係靠練習得返黎, 簡單到去機鋪玩射籃球一樣, 一開始果ROUND 成日唔順手, 係要靠射一陣波等身體熟習返個感覺, 就會愈射愈順

當然你好似老馬咁另計, 天生根本就係足球既天才, 唔講究私生活老馬絕對講得上係人類史上足球員既頂峰

佢應該係搞GAG 姐, 唔通美斯又飲蒙牛大咩

旁邊有垃圾桶

真

14年

球神有咁既紀律
一早贏左世盃

分分鐘轉頭扣喉

浸冰水 逼細路過量操體能 都叫健康生活

果陣無錢

以為人地真係hater 果個仲可憐

十歲就已經無晒人生樂趣

我做你咪又係話我自虐
個個家長都要細路食少啲零食 咁又虐兒
做下運動 又虐兒
做完運動 用職業方式cool down 又虐兒

過量操體能??
你何以見得「過量」?
標準喺邊?
香港細路又係咪過量讀書 運動不足?

做下你估佢係你跑15分鐘就要打個卡操完一set就要上ig po story 嗰啲
佢係不滿佢個仔會食零食，唔係食少啲

你睇到香港啲健身上腦撚先再喊
乜鳩都只係白烚。。
少少調味料都話唔得。。

仲有c朗做我唔會話佢自虐因為佢想咁做你做完唔覺得自虐咪唔係自虐，關我撚事on99

佢個仔大過左會多謝佢
C朗用心良苦

有無讀過莊子知魚之樂?
咁個細路都無出聲嘈
好地地一家親
佢哋做咗咩 又關你撚事咩

真，我有呢啲老豆呢啲基因同財產，我世世代代做佢個仔都無所謂

佢個仔入埋祖記u8青年軍
講緊係已經職業化嘅訓練 一星期硬操5日 未計屋企再比老豆逼操 香港港隊訓練量係佢一半左右 以兒童發展發育黎講係過量到pk 老左肯燃定五勞七傷（大部份職業運動員嘅結局
香港細路的確係運動不足 唔洗下下搵個極端黎講嘅

噓
唔好比人知我地冇文化

咁你又知佢enjoy佢老豆set俾佢嘅健康生活/生涯規劃？你又知佢冇出聲嘈？
唔知你comment啲乜尻呀，人地家庭生活關你撚事咩
Spin嚟spin去

諗起美斯係教練面前開可樂

我睇多次呢百幾字
咪又係做下運動 教下佢點職業運動員點cool down
叫個仔唔好食垃圾食物
你估軍訓咩?

佢點同球皇比啊

即係你無讀過書啦
你用返你個邏輯「人地家庭生活關你撚事咩」 一樣通

人地c朗有齊教練、營養師、專業人員指導，你覺得人地會亂黎咩，人地既配套全部都頂級，點同我地呢啲普通人，我地呢啲點比

我想比個咁嘅老豆培養囉唔該

弱智仔覺得讀過知魚之樂好威威想曬學歷請自便，驚你柒姐
我嗰句係學你講嘢用你嘅邏輯串尻你咁都get唔到

鈴木宣之經營一間小小的電子零件工廠，自從開始對一朗的魔鬼訓練之後，鄰居都稱呼他是「三點半之男」（san-ji-han otoko），因為每天下午三點半，宣之就會帶著球棒、手套和一整箱球，到附近的少棒球場參與兒子的練習。

每天的訓練菜單是從跑步和簡單的接球開始的，接下來一朗會練投50球、練打200球（由宣之餵球）、內外野守備各50球。

宣之硬是將習慣右手的一朗調教成左打，目的是讓他距離一壘更近，縮短跑壘距離和時間，宣之也教他如何在揮棒後迅速就定位跑壘。

晚上七點在回家的路上，父子倆有時會在路邊的小店吃個冰再回家。不要以為一天的魔鬼訓練就此畫上句點，因為在吃完晚飯、寫完功課之後，宣之又帶著一朗到附近的打擊練習場練打250至300球

鈴木一朗咪仲癲，日日3點半起身
唔好點做MLB歷史最偉大日本球員

你淨係睇依百幾字就當係full story 緊係咩7都唔知 以為人地上興趣班啦
佢入祖記青年軍 依類青年軍嘅訓練量 全部係open knowledge黎嘅 唔好咁天真啦

知魚之樂係以前會考文學野，點解你會覺得人地係晒學歷，除非你小學畢業架姐

有教練有營養師有專業人士指導就唔會傷 依個世界就唔會有運動員受傷啦
依種訓練量係必然會累積勞損 有依類型support只係會將你勞損嘅效益最大化

天才球員洗鬼搞咁多野咩

哩啲故事聽過巨人隊台灣球星陽岱綱話佢去日本讀高中
教練同佢講高中3年唔好用手機，唔好溝女（女高中生有得睇冇得食），放假唔出去玩，佢就有機會打職棒
5點晨操到8點、8-3上堂、3點練到晚飯、之後晚課練到11點
11點開始溫書到凌晨1點先訓
教練算冇老點佢3年後畢業俾日本ハム draft左

開心既童年

最重要的是要在他的領域裡成為第一，無論是足球還是醫學。

怪獸家長

其他佢老豆已經成個人版比你睇你講既係杞人憂天，人地有錢有資源有配套，如果你既問題係問題，又點會唔知呢，定中國個套要養身要益壽要避剛重柔先會長命百歲

佢細個無錢都去R 漢堡食

冇我見佢假定我冇讀過/唔理解知魚之樂=我冇讀書覺得呢種心態好似佢好急於炫耀自己咁，所以覺得好好奇問下姐

佢而家仲係三十幾 緊係仲hold到 過多十幾年你再望下佢啦 佢日日背痛頸痛佢同你講咩
無人話要行中國果套養身 正常西方醫生物理治療師都會話你聽咁嘅運動量同健康完全拉唔上關係

C朗接受英國名嘴Piers Morgan訪問時提到，自己12歲在葡萄牙球會士砵亭踢青年軍時生活窮困，一肚餓就到球場附近一間麥當勞敲門，希望獲送上免費食物，當時有3名女店員常好心向他們派發漢堡包。

咪一樣食漢堡

老婆幾正
不過個仔唔靚仔

當年他們幾乎每晚都找上門，C朗是眾人中最害羞的一個。我們會問准經理，容許我們將賣剩的漢堡包送給他們吃。

晚晚都食呀

所以你呢家係用一個未來既可能性黎同我講現實中c朗少傷又keep到好長既頂峰，身體機能仲好年輕既人訓練方法係唔得掂？

c朗: 你有見過4點的曼徹斯特嗎?

咁都叫慘我細個老豆都唔比我飲汽水 然而我老豆係窮撚 佢老豆係C朗

結左婚未？
好似重係女朋友

下午3點半

痴線, 人地未發跡冇得選擇之下唯有咁做

同你乜都有齊有得揀果陣點同呀

我係反曼反C 朗既, 不過佢既努力同態度我一直都好欣賞, 球壇上唯一我覺得以努力戰勝大部分有天賦既球員

細個個時窮到去老麥R免費漢堡食
對佢童年黎講可樂應該係奢侈品
不過佢咁自律主要原因係佢個位酗酒死既老豆 化陰影為對自己既告誡

我係用一個識得幾個運動員同物理治療師 自己都算係有d運動員訓練經驗底 讀過少少運動治療 而加每個月都同物理治療師打交道嘅經驗同你講
C朗個仔所進行嘅嘅訓練量 從任何角度黎講都唔叫健康
C朗嘅訓練的確boost到佢嘅身體機能好強 同時身涯並無咩大傷 但係佢身體嘅勞損唔係依d地方顯示出黎 我講緊嘅勞損係一d年輕時唔太影響身體機能 但會令人困擾 而且越到老年越嚴重嘅野 好似背痛頸痛網球手膝頭痛關節慣性移位 依d野我未見過有運動員可以幸免 理論上仍都不可能避免
我無話佢嘅訓練唔得 佢嘅目標係最大效益化咁提升身體機能 佢依方面好成功 我係話依種訓練係必然不健康 對一個追求健康無病無痛嘅人黎講係唔得掂

唔飲酒係因為佢老豆
唔去紋身係因為想捐血
就算放假都係咁操
佢嗰種自律其實已經超越左一般球員同埋健身嗰啲人

查左 原來未結
不過之前同其他女人已經生過幾個仔女

個問題係佢自己有份食
但唔怕自己個仔食

咁講其實絕大部分運動訓練方法都係唔健康架啦
有咩運動員唔係透支自己未來身體健康

個大仔係美國女待應
依家依個女朋友幫佢生左個
另外雙胞胎係借肚生

真
老豆個名響到世界99%嘅人都識
真係做咩都大把人照住

鄰居都稱呼他是「三點半之男」（san-ji-han otoko），因為每天下午三點半，宣之就會帶著球棒、

內文係下午三點半
你句三點半起身係點解？

唔比

係 正正係我嘅意思 所以我先反駁第一個comment話依個叫健康生活

不過真心，每樣都要做第一呢種心態同壓力真係唔係個個都頂得住，丙朗得個仔都未必得咁當然做到就人上人啦

佢絕對都有資格做英超legend

所以佢想個仔學佢都正常 因為佢用自己個套獲得成功 自然會認為係正確
自律令佢身體健康 求勝心令佢係事業不斷前人所創下難以超越既紀錄
尤其C朗細個時老豆就唔太理佢 仲要咁早死
所以就算佢成日想管住個仔 可能都係想比多D父親既關懷佢 當然管法嚴格呢點會有爭議都正常

孫悟空殺咗笛子魔王，咁掉返殺父仇人個仔去荒山好合理

C朗剩係靠後天努力
美斯剩係靠天份
呢兩點會唔會係足球史上最大misconception

幾時自己有食佢以前唔識先食姐，何況宜家都唔係完全唔比個仔食，只係唔想佢食

咪姐係流川風 vs 櫻木花道

幾時自己有食？
唔識食=冇食過？

第一個唔係借肚咩？

明明一個出道果陣瘦蜢蜢已經係超級天才少年，比人講到靠完全後天狂操先上到位
另一個直頭有侏儒症，維持到宜家既身型，近幾年射罰球愈黎愈準唔通唔洗操？又比人話純靠天份

根本兩個都係天份爆棚+超級努力既神人

要咁勁做咩先

睇自傳電影
係一夜情搞出來
佢講過等大仔18歲個陣會講比佢知親生老母係邊個
（依家話去左旅行 2020 十歲都唔信啦）
但18歲前唔會比佢接觸佢老母

佢有比畢錢佢老母

講撚到牙朗庸才咁樣

咁流川風都要練波既

窮人有同樣環境去執行同樣方法？
你會唔會傻咗

其實岩岩已經想問
我話呀朗細個食漢堡包
關努唔努力 天唔天份咩事

正常人踢波咪當打份工
間唔中唔駛正選仲好添

巴利

自己成日轉工果D又會話踢波轉會果D係25

戇鳩連登仔又要教人做嘢了

唔係假膠就係熱血傻鳩如果個啲認真撚

宜家已經係勁過佢老豆同年個陣佢好似十幾場聯賽入左四十幾球 8/10歲個陣

其實你地睇過18歲既c朗未
佢當時波底係好.但真係多得費sir改造佢
連埋佢既插花一樣咁插
佢天份高唔過當時既朗尼
最重要係費sir改造到佢由獨食變到識配合
識助攻.最勁係球球飛機變到一季由9-23-到42球
火箭上升
講天份大把人好過佢

唔係自己個仔 兩歲就掉都無問題

Isometric 長遠其實作用不大仲可能攰左之後 姿勢唔好 傷關節
所以係虐兒 根本有更多更好又更低風險成本既野可以做

你同我講天份就可以練到咁

我係曼迷.睇住佢一路成長.由當初無撚左朗顛
到基利斯馬.黎左個後生仔叫c朗.第一年睇到識飛
之後完全唔識踢波.過唔到人到後來佢先學識配合

你講既自由係形上學個種？定你準備搬龍門？

頭2年佢係連波都斬唔起

唔係天份大晒.佢真係努力先練到出黎

波都斬唔起
一尾係咁扭
唔知真係有幾多睇過18歲時既c朗
撞一撞都跌

你同我講咁叫超級天份
笑話.佢仲要踢最撚暴力既英超
成條竹咁撞一撞都跌.講佢超級天份
根本唔知佢到底有幾努力
你我都得.問題你有冇佢咁努力

超，你係C朗個仔已經食晒啲女啦，仲洗做咩

你都on9肌肉量夠多絕對會健康好多
求其講個好處都得 例如關節會更長命 腦部功能會運作得好

佢膝頭關節可以長命過一般人 我比個頭你當櫈坐都得 職業球員嘅訓練當好似普通人一星期三日做gym 究竟邊個先係on9

你囉仲問
你所講既過量 係復原追唔上訓練量 乜哩個係一定？
再講 肌肉既強弱同多少絕對同關節健康成正比
你話邊個先係on9？

佢係踢場友賽玩到曼聯傻左
成隊曼聯叫費sir買佢火速咁買左佢
咁都叫大把人天份好過佢?
同埋如果佢天份低,費sir會比佢玩咁耐,改造佢?
又唔見佢改造費查

岩呀 咁你咪睇下職業球員一星期6日嘅重複性高強度訓練 佢復原會唔會跟到囉
肌肉強度係可以同關節健康成正比 假如你係適量鍛鍊 唔係overload緊你嘅關節 ie.職業球員嘅訓練
你自己check下職業球員嘅膝頭勞損受傷比率啦

練太多加埋食唔啱食唔夠，入不敷支就梗會勞損
身體會復原，營養夠唔會太嚴重
病痛多少點都有，全部頂級專業人士睇到實
點同一般人比呀

有專業人士睇實唔代表唔會overload 佢嘅鍛練模式同目的就係要overload身體 如果真係咁易無事 運動創傷 運動勞損就唔會專門有一科

你都有你道理
但牙朗要係最高水平既比賽 有高水平演出 佢既訓練量同其他疲勞管理反而先係保護佢唔會成日受傷又可以有好表現既原因 最大化復原速度

所以都係唔認同你咁講 如果所有運動員係要涉及既範疇做得好足 應該都可以好似牙朗伊巴美斯咁長期擔正都冇點傷

只係要識哂咁多方面唔同既知識 一般人唔易做到

健康生活 都要虐兒
真係on9連登仔

呢個係一個比喻......
上至乜乜 下至乜乜既比喻

哈

條友用一般職業球員同頂級球星比較
想知Michael Jordan 係咪應該坐緊輪椅
拎自己見過既運動員黎做比較都得
外國普通大學d U team 既physio /rehab 都pro撚過港隊幾倍

同意，佢要求人前。有要求自己。

呢個係比喻黎。。。。

個班人有冇嚴格控制飲食，完全成個機器人咁？
佢講緊訓練，飲食，復原全部跟到足
望下其他人要飲可樂果汁炸雞老雞食呢樣個樣
受傷之後係格硬一直打針頂定好返操完先再去
佢依家嘅表現就證明個套有用，冇病冇痛

我完全無唔認同你嘅講法 佢嘅訓練對佢想achieve嘅野黎講係絕對高效 而且係manage得好好
我嘅point係 包括佢嘅所有職業運動員 佢地嘅訓練都唔可以稱為健康 佢地嘅積勞成疾係我地唔會想像到 所以先有第一句回覆 話c朗個仔行嘅訓練生活唔係健康生活

你我都得 意思係如果你有佢咁努力就係c朗?

當年葡萄牙出一班翼鋒全部想學費高
其實費高本身都練到幾大隻下唔怕同人撞

你再睇下果堆U team 就算日後唔係做職業運動員 剩係高中大學幾年嘅運動生涯對佢地身體嘅影響 幾多人日後間唔時就要去睇物理治療

Michael Jordon出左名對身體manage得好 佢30幾歲退役已經日日背痛膝頭痛 唔係下下要坐輪椅先叫傷左先叫唔健康

Ching 你中學畢業未 中文咁撚差

認真努力做一樣野就點都唔會有你嘅“健康生活”

賣野，文員，地盤，醫生，各行各業想搏殺嘅人最後都有唔同嘅職業病，佢地仲要冇人睇實添

事實係
佢本身都係由無肌肉練到咁

岩 我認同你嘅講法

你呢d咪係人地所講既印象流
c朗起19歲時踢到差到仆街
同佢比果件係朗尼差天共地.成隊波都係朗尼救曼聯
你見過佢射波未定係你係佢成名後先知道佢勁
當中佢用左幾多努力先可以由比人睇通踢法變到今時今日咁勁

我打錯字ja
c朗真係努力先係去到今時今日咁勁
真係由細睇住佢大.會睇到佢點進步
由比人笑原地插花.過唔到人.到球球飛機
到20歲開始射中個龍
當中有咁多努力外人真係睇唔到

嘆世界，只係世人覺得可惜

應該三色豆薯蓉

C朗當年真係幾多7野 腳法未到最頂尖但係又成日大想頭想做型J 然後7左又唔番去追波
不過去到21-22歲左右已經成熟左好多 不嬲覺得美斯勁d都要承認 C朗應該已經係人類足球員嘅頂點 美斯大哨係外星人另計

咁佢一定好努力嘅，但都一定有天份啦，我就唔信佢係成個球壇最努力嘅𠴱一個人，一定有比佢更努力嘅人存在
但問題係努力過佢嘅人天份又未必有佢咁好

直接屌閪啦仲打飛機

我講緊唔係球技
係講肌肉量

我覺得無問題
阿朗自己真係做到

唔似D廢老日撚日賭馬, 迫個仔24小時讀書

凍係唔會令到人病
病菌病毒先會令到人病
不過長期凍就會降低人既抵抗力 易病啲
不過凍完做返好保暖 食夠 休息夠就ok
唔係專業運動員 最好唔好亂試啦

c朗套自傳電影入面
佢個仔話想做goal keeper
c朗講左句 are you joking

東亞病夫少少野就話人虐兒

我由佢第一日踢保頓追到佢而家
佢踢第一場已經吸引左我
我追左佢17年 由曼聯過檔埋皇馬, 本身因為簡東拿中意曼聯
但中意左佢後佢過檔而家都冇迷曼了
我只係講佢唔係冇咩天份,佢冇天份去唔到咁樣
真係努力到佢咁就可以咁勁咩

準備搬咩龍門？
你想用極端例子 食薯片=吸毒來討論？

諗起艾夫拿去佢屋企

你不如睇下同佢同期既基利斯馬同杜夫
仲有祖高爾
佢邊忽天份勁過呢堆人

至少當時人地比朗尼天份勁過佢太多
果時比人小到最多就係佢獨食.過唔到人
不停原地插花
佢唯一天份係速度.高度.同彈跳呢d都係無得練
扭波同射波走位係練到.至少我睇到c朗真係練到出黎

冇你地講得咁差啦
c朗04年已經入選歐國盃最佳陣容同04年uefa最佳陣容
但的確係天才黎講唔算好突出
當年朗尼係sharp過佢，拎埋歐洲金童獎
c朗就未拎過

同意 呢點真係能人所不能

其實佢真係算球壇最努力果堆
當然你話先天天份一定有
但佢唔係最突出果個
佢當中有撞過板.由18-21歲呢3年時間仲係9下9下
仲衰到曼聯連歐聯小組賽都要出局.就係因為佢獨食
真係睇住佢一步步進步既會睇到經過06年世界杯
佢成為全英公敵.迫佢要不停要突破自己
連主場都有人噓佢.佢就係要你班噓佢既人收聲
好多人都係做唔到呢點.但無論係碧咸.簡東拿到C朗到蘇亞雷斯
最終都係突破到自己.而更上一層流

真正曼迷先會睇到佢到底幾時真係進步
當中佢經過幾多努力先去到今日成就
你會想像到一個球員會係英格蘭作客囉親波都噓到爆咩
係講緊場場.唔係1-2場咁簡單
外人點會知呢?
佢心理唔強既話.早就要轉會好似全個國家同你敵對
但就係迫出最強既佢.佢由果刻開始就係要收晒你地班噓佢既人聲
你愈噓佢.佢愈入波.呢種真係天份可以做到

唔撚睇曼聯撚會知道佢場場比人噓咩
只係會知哦原來係天份所以可以今日成就
ON9.碧咸同佢都係因為自信心可以成就到佢地
少D自信都唔能夠起全世界英撚都當你罪人既聯賽生存

唔係喎
其實個陣佢係衰死扭,第一年同第二年唔係真係差到咁
只少推波推波控球真係睇到好波底,當時曼聯都冇邊個有佢咁既波底
係決定好差,到個腦成熟就好好多了
第一年尾已經有唔少好表現,足總盃個場算係佢最好個場
只係一路未去到十分好但天份一定係睇到
係波底好個方面
成熟到就朗尼完爆佢囉

咁細個咁玩會唔會玩壞個春袋
做運動做到熱辣辣然後急凍春袋

所以有時連登仔睇野好表面
佢受到幾大壓力先成就左今日既佢
唔單單係天份.係真係後天同本身佢既自信心
就係要你成個國家都要收聲果種氣質
先可以做到今日既佢

我當時覺得好佢撚慘.差唔多去親作客點全場噓9佢
呢種壓力唔係一般人認受得到.到佢真正成功後
無人再夠膽噓9佢

佢同美斯唔同.佢係受到真係極度壓力下迫出自己
外人又點會了解???知條鐵???
你話.佢未必最努力果個
但佢同碧咸可以話係成個聯賽壓力最撚大果個

佢真正努力係迫出黎
如果你係曼迷.點會唔知佢到底點解會進步得咁快
當成個國家既球迷都係你敵人
你一係選擇離開.一係選擇面對
佢最終做比你睇.極速進化
就係收你班噓9佢既球迷聲
呢種外人點會了解

我冇話佢唔努力喎
佢係努力超人
不過佢天份都係好個班黎
唔係好難令老費一黎買佢
同埋我都唔會咁迷佢,如果佢踢到費查咁
佢係踢得好冇效率開頭
其實第二年已經好唔少,不過後尾變入球機器真係點都估唔到

好q憎見到霉閪係到散步，上次對拜仁輸到七個一皮，輸就梗嘅唔緊要，但放棄比賽，唔諗住入返下波爭下氣，仲話球玉，真係收柒皮啦！

我會認為曼迷如果真正了解佢
會知道佢係迫出黎
當成個國家想殺你.想噓你.你唔可以再太多柒野
比人笑
佢用一個個入波起作客收你皮
點解C朗同一般人唔同.以佢天份有咩理由挑戰到美斯
論天份佢比唔上朗尼.比唔上洛賓
就係因為佢有非一般既忍受力
能夠起一個敵對既環境都能夠生存到
仲要成為皇者.咁仲有咩比呢樣野太難?

咩事
係咪離左題
點解會講到呢方面
係咪我冇追post, 有人話佢冇努力定點

一比人噓就即刻攞英超
條友真係越噓越勁

我係話C朗既努力係經過英超咁撚極端既環境迫出黎
唔係天份成就到今日既佢.佢當中要突破自己.包括個腦
努力咁去練先可以做到.包括碧咸都係咁樣
佢受過既壓力比任何球員都高
因為佢生存起一個全民都同你敵對既環境

如果最終佢拍返套電影講佢點樣刻服英超
應該會幾感動.唔係曼迷撚知原來佢係咁
嘩.屌一定係天份太高.所以努力就能夠成功
ON9

之後全部球迷收晒聲
佢都算係經典之中經典
你愈噓9佢.佢愈入你波
成英同我為敵.我就要成為皇者
收晒你地班噓9我既皮

C朗好多野的確係練出黎
踢法同初出道係唔同左
但話C朗天份唔高真係ON撚9

其實咁撚忍得，咁撚刻苦耐勞，都係天分嘅一種，劉華都係呢啲人。
咁撚捱得，成就唔會差

我無話虐兒 我係質疑佢咁叫健康生活

至少比起細哨.洛賓.祖高爾
天花板吹到上天既朗尼係低
同傑斯比都係比唔到
真正佢進步係成長係個環境同佢自信心爆燈

碧咸又有咩壓力 波齡淺

如果唔係經過世界杯同成個英格蘭都係公敵
佢會唔會進步得咁快都有疑問
同時費SIR當時好保護佢.如果係其他教練
佢可能已經選擇走
大佬.成個聯賽都當你仇人咁.囉一次波就噓你一次
呢種壓力邊頂得到

呢點就解釋點解佢之後去到邊度都成功

其實佢個陣葡萄牙表現係好過曼聯
歐國盃除左第一場烏龍外,之後都踢得好,荷蘭個場都係佢奠勝
個陣18,9歲,踢到咁絕對係天才少年
都係個句,佢波底係好,只係個腦未成熟

成日要剪不同款頭髮，唔可以撞形，好大壓力

弱智紅牌出局
全英格蘭罪人

係拉人12碼,唔係烏龍

98年世界杯英格蘭同阿根廷碧咸抽水依家馬體會教練施蒙尼
當時佢係阿根廷中場
導致英格蘭打少個.之後返到英格蘭.全英格蘭人都想殺佢
由係作客由頭噓到佢尾.迫碧咸要進步落去.所以佢傳中愈練愈準
費SIR保護佢.鼓勵佢.佢最終刻服到成個英超.之後果季曼聯三冠王
碧咸仍由一個千古罪人變成英雄

C朗條路基本一樣
不過佢係屈走肥仔,個下好似衰d
仲乞人憎d

佢當時當然係天才
但佢返到黎英超.愈踢愈9
當隊友唔存在.唔傳波一味死扭
唔係費SIR同經歷06年世界杯
佢可能只係下一個基利斯馬

費蛇真係好有慧眼
為左佢寧願踢走雲佬

曼迷英雄姐
其他球迷應該仲係憎到佢仆街

小孩吵著要喝可樂遭父親拒絕 直言：沒錢為什麼把我生下來！

諗起呢單

作為教練.費SIR一次遇上2次同樣事件大事
都算神奇
2個罪人最終都成為英雄.C朗更加進化到依家咁
碧咸就因為太過商業化.離開曼聯後進步唔到落去

屌你c朗自己後生時都飲
仲俾傑斯屌柒

【Now Sports】葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度以fit爆著稱，但當年在曼聯卻因飲可口可樂被傑斯責罵。

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）向來以注意均衡飲食見稱，使比賽狀態長期保持穩定，不過，曼聯領隊蘇斯克查之前提到，傑斯曾批評C朗早餐時喝可樂，這位現任威爾斯代表隊領隊表示確有此事。 「我只是告訴他，我們這兒不喝這東西。他馬上就上演帽子戲法，賽後告訴我：你看！我想喝甚麼就喝甚麼！」從此事可見，費格遜時代的曼聯要求有多高，而且資深球員有責任提醒新人。 「我愛吃朱古力和牛油，但如果我表現不好，我會懲罰自己不能吃。同樣，我只在入波後才會喝一杯牛奶。」傑斯說。這位威爾斯名將合共為曼聯上陣963次，表現長期穩定。

都開心既.當時英格蘭經過利物浦咁樣搞一搞
封撚左5年無得踢歐洲賽
要去到10年後先可以囉到歐聯
仲要稱霸英超同歐冠.暫時都仲係得曼聯做到

同國光榮

囉左3冠後
碧咸果年世界足球先生排第二名
只係輸比李華度
除左佢個名氣外.佢能夠係咁大壓力克服到成個英超
都絕對係原因之一

殺亞人王子比達都無咁迫個仔

所以唔單止C朗努力外
背後推動佢向前都好重要
就好似簡東拿.碧咸.C朗
全部迫出黎
是但一個頂唔順最終都會成為輸家
遠走英超.佢地成就亦無可能咁高
3個都係英格蘭千古罪人
敵對果方面

另一個係蘇亞雷斯.但佢比起以上果3位都比較少
至少未去到成個國家為敵

學到野
成日訓教冷氣開太凍就病
當左係凍到病

其實唔奇.佢呢種性格比成個英格蘭迫成
出街都隨時都比英迷屌.你係佢都可能選擇
去練身體收你地皮.最終佢咪做到

人地成功就係因為會自律，對自己有要求
上流社會成功人士教仔係有一手，唔通放養式教仔好咩

同時要有機遇.佢遇到費sir同全英公敵
迫佢成長.最終佢先信自己可以成為世界第一
挑戰美斯
你睇下細哨同朗拿度就知
朗拿度仲因為傷有得講下
睇下細哨同卡卡

屌緊係唔會真係只食雞胸啦
剩食雞胸反而未必操到出架

其次出處當事係點
係咁啱定佢真係呆左

屌你老母 唔撚睇波就咪撚出聲啦 講緊艾夫拿個採訪呀
on9仔 懶醒 鬼唔撚知咩

屌你有料咪屌我老母囉
不過你預左有幾個紋身佬屌返你老母再逼你望住咁解姐

吓有咩問題

有冇人之前整親過條頸，頸入面啫喱蝕左？

有冇人有耳水不平衡？

有冇人成日個肚搞下搞下痛？

我會驚你條殘廢??

諗起往死裡打

我話個ac同人共用你實唔信啦
你當然可以唔使驚我啦
但我啲朋友就唔知你會唔會唔驚啦
咪哂牌頭囉

好呀 你晒囉

另外嗰個時空真係不過悟空係心臟病死咁解

大小舒米高 兩個都拎過英超

咩冇呀布歐篇果陣都要個8歲既杜拉格斯去重力房啦

你唔買畀佢邊有得食

好多人跳出黎柒

記得之前睇新聞,唔記得邊個話 唔會想去C 朗屆企食飯

個仔有C朗做老豆 第時想屌咩女都得啦 邊會有動力去辛苦 富不過三代 真的

C朗天份根本非常之高
進步快學野快唔通唔係天份咩
佢同美斯鬥法其實係後話黎
佢係曼聯第3,4年開始爆發,23歲拿金球
呢段時間冇咩講佢超級努力見稱
係之後同美斯長期鬥法要KEEP住真係努力超人形象上哂黎
幾年時間既超級進步唔係天份係咩
你搵個庸才練100年都冇用

d人會覺得C朗天份唔高，係因為成日攞天份最高ge美斯做比較。
但其實C朗天份係現今球壇一定有頭十，甚至頭五。

運動量咁多，食乜都得啦

睇返佢以往紀錄應該都係炒粉居多⋯

不過佢嗰隊都係得架垃圾車，是但啦，拉利養吓仔姐

你拎諸葛亮同周瑜比 然後話周瑜唔夠醒一樣

佢個仔咩夢想都可以啦，咁多資源

屌 周身傷重係到扮大隻

曬啦
你段野同老鼠段當佢野獸好似

高低不嬲比較出來
呀朗同港超球員比 咪耶so等級既存在

希望C朗個仔會捱到，可以睇下會有幾勁

即係咁
如果你本身考中間,接近尾
一兩年考到全國第一
咁你係天才黎根本
超級有天份
只係你之前唔努力者

迷你朗知道，哭是沒有用的

諗起咸爺個on9大仔

呢個真係好撚勁本身醫科生走去踢波就賺左10幾年大錢

最尾果碟好正

4隻蛋都叫多？
知唔知一隻蛋先得6g protein